突發！Hermit對美國參議員Rick Scott來港有野講！

大概內容係Rick Scott係美國嘅行為就等同於香港嘅何君堯

如果美國佬見到香港人撐佢= 見到美國佬撐何妖

佢連美國嘅民都無爭取（睇圖

香港人唔好係twitter到多謝佢先！

要睇清楚先

有機會係嚟食人血饅頭

我啱啱睇到都想share 出黎...

推！
已經見到成千幾人多謝佢
睇真啲先啊

推, 等多D 人留意, 我自己都唔太清楚美國的政治架構

推

我依家唔方便搵資料
有無巴絲可以幫手
我唔想啲外國人以為我哋係撐何妖呢種人

要睇下Rick Scott 係咩背景先...

不過香港依家情況咁絕望即使係都要講佢講多謝
大國博弈無利用價值點會黎

但人地始終親力親為黎到香港 如果對推動人權法有幫助
我覺得say thank you 好似冇咩大不了

Okay即係睇清楚咩人先

佢之前就係有講, 叫我地小心佢係何妖, 因為RICK SCOTT 都有單衰野關於美國醫療.

睇完, 真係要多謝前都要三思. 不過真係唔識美國政治

推推

個人意見，少心啲就得
Thank you for supporting hk
講明多謝乜野
唔好讚個人

根本計哩啲
侵侵私得都唔好

私德

我覺得無必要參與美國內政，但係人地只要做左啲事嚟幫我哋，我哋講句多謝都係應該既，不論佢喺美國聲望係點都好

解釋到佢入到境的原因。

佢之前都有講Solomon yue架
大家唔好跟車太貼都係正確既
不過普通一句多謝我又覺得冇乜所謂

應該係講呢樣野

pish

up

禁個like咪走囉

push

hermit左仔黎

其實純粹 thank you 一句無壞

Hermit熟美國政治有自己立場
我地咪點到即止囉，正如好多twitter戰線師兄都話，唔關香港事既tweet就唔好理，無謂介入太深。

當然以上係講緊唔知頭唔知路既人（如我），真心有個人立場既就是但你啦

外國唔似香港一係忠一係奸

其實香港個d根本唔係玩政治
好小學

係，有好多立場，講多謝係ok，唔好當神咁拜。所算Solomon Yue都係一樣。

廣大市民支持：香港政府依法施政 警隊維護法紀

問題係人地會點睇
你見到美國人同姓何既講多謝你會點反應？

咁又點

人地真是黎幫我地，如果咁都唔接受

當初求人地做乜？

就算日本幸福黨都是

只要是外國人

理撚得佢是乜

總是幫到手都是自己人

邊個屌自己人等如分化撚！

hermit本身都係左翼黎
憎gop人唔出奇
佢之前叫我地唔好舉星條旗添啦
唔洗咁認真
唔理咩光譜，係支持香港人既就得

佢係嚟支持香港人，講聲多謝有咩問題

lm

我係TWITTER都見到好多FL人鬧佢, 話佢不務正業

TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

Hermit左仔黎架
隔硬將香港政治光譜fit去美國根本唔通

秒左

唔好信哂Hong Kong Hermit
左翼黎，我對於左翼冇反感
但係左翼人士好多時候郁D就屌人fascist

啱

咁 不推了 私怨撚

鬼聲咁似平野凌子嗰時咁嘅

不過我見美國人係twitter 都係屌rick Scott , 睇黎美國人都唔太鐘意佢

以不變應萬變
所有人都有政敵架喇
自己手足都有分pro左翼定pro右翼啦
最好方法就係不論任何人黎
rt果陣就一句 Thank You the U.S.
避免亂車大炮發表高見
咁以今次為例，關注緊香港既美國人見到最多就提一句
「小心呢條友，佢都唔係咩好人黎」
我地唔洗回應呢D提醒

既表達左對身體力行既人應有既感恩
又可以最低程度得失任何人

Push

美國嘅民主共和黨之間嘅鬥爭其實我哋完全唔需要介入

呢個香港 hermit 其實有好多自己 agenda ，基本上所有 Trump 或者共和黨嘅嘢佢都會反對

其實會不會係美國人唔夠認識何妖？
我唔覺得何妖咁既人起美政界會生存到，何妖唔係剩係政見乞人憎喎

多啲嚟，密啲走

所以多謝人地support香港就夠
就算當地人見到+唔妥佢都好，只會覺得係佢抽我地水

焦點放返喺對港同對華政策
唔好多口講人地啲本土議題，例如侵啲爭議咁

係美帝國土出現何妖呢種人既話
就算係東岸都比人啪左廿世啦
點止雙親個墳趺低

以直接講多謝美國會唔會好o的 唔洗多謝錯人又可以唔該佢地

有啲複雜不過推咗先

留名學嘢

thank you for help 姐。

唔需要大做文章

推！！！！！！！

唔通條友識呼吸我就唔可以呼吸咩，唔洗太多顧慮

Support voter ID =blocking color people’s vote? 明明係block 柒啲 ii，侵嗰邊一路都推voter ID

推到人人都要知呀!

其實Richard係左膠，一直反開共和黨
最初反香港人武力還拖添

多謝對香港支持就得
唔需要講太多
呢個Hermit都有自己立場
所以每一次做到野有RT
都係多謝一句就得

無錯，Twitter其實係係外國左翼大本營
香港好多Twitter 記者都係女權大愛me too
有好多twitter左翼都用香港示威私推自已agenda
例如反侵反共和香港都有反陶傑etc
但反中呢個agenda setting根本就係侵侵set出黎
然後民主黨跟
所以個腦要保持清醒，安內攘外
同埋凡事敵人反對的⋯⋯

啱
ANTIFA=terrorist

總之支持得我地就唔應該屌
不分化

岩,最起碼人地真係親身落場睇
你理得人地食咩人血饅頭
最緊要人地肯係Senate投票贊成條bill

屌你老母,有潔癖就咪撚講政治啦
你當個個聖人呀?
蔡英文食人血饅頭食得仲勁呀
點解我地要支持佢? 因為支那共匪先係我地最大敵人

我個人夠唔鐘意pelosi, McGovern既左翼立場
但係人地都有為香港發聲, 特別係McGovern
佢做既野唔少得過Rubio

咁人地親力親為黎到香港，佢唔係撐共就得啦，理撚得佢係美國點姐

？！

Exactly

唔使見鬼就信晒
cia agent不嬲屌開共和黨

睇清楚先啊！！！！

屌reweet左

關香港事怕咩

咁唔follow唔retweet住

Trump都日日比人屌啦
Twitter下面長期有班人狙擊佢

民主社會就係咁既啦
最起碼屌撚完又唔會有後果, 鐘意講乜就講乜

就係怕畀"老美河妖"幫完之後，令更多想幫香港o既老美人士打退堂鼓

我估佢衰極都唔會call黑幫發動恐襲掛

咁你一世都唔洗LIKE

請保持對美國政治中立原則
多謝佢既支持
唔評論佢既政見

痴撚線
何君堯直頭係黑社會,公然策劃打市民

美國點都冇可能比呢d人當選,就算當選完一樣可以查佢
再踢走佢

推
721
831

侵侵就多美國左膠憎啦
總之而家有人幫就要多謝人

講聲多謝就可以。

又或者講 "Thanks for all the United States Critizens", 夠晒中性，包保政治正確。

佢真係黎左香港 講句多謝又冇乜野嘅
美國人唔會expect我地熟佢地政治掛
同彈劾單野一樣唔好淨係支持某一邊
見到關於香港嘅tweet cm like rt就得

為左抹黑政敵 不惜犧牲黎香港觀察既議員對香港示威者印象

推呢個

不分左右，只要幫香港就like and thanks. 你左派屌柒右派幫香港人咁你左派咪幫大力d囉屌! 基本上愈多人關注香港就係愈好

呢d死左膠上完位就利用自己影響力 誤導班唔識美國國內政治既香港𡃁仔

agger

冇事嘅
人地美國佬最多皺下眉頭話你唔熟美國政治嘅啫
不過下次最好小心啲

利用我地？

Hermit 咪一樣利用緊你
搞笑咩屌

如果真係信撚左佢 個個走去屌rick scott你咪睇下佢返到美國會唔會反對條bill囉

咁樣叫為香港好 香港前途比條左膠拎黎玩私怨

咪玩啦，人地參議員嚟，一個州得兩個，你估好似香港個垃圾會咁比例代表制選埋啲騎呢怪入去咩

入到境

入到境都係鬼？

腥港入境處，未試過夠膽ＢＡＮ美國議員。就算當年雨革，講到明要睇香港情況，６８９都唔敢ＳＡＹ ＮＯ。

自己wiki下，人地仲要做咗8年佛羅里達州州長，大州份嚟

連Solomon Yue 都回應佢
咁你地以後係咪唔睇Solomon Yue

州長權力都好大

佢燒美國旗添呀

所以hermit做野支持香港，ok無問題
但唔該睇清楚邊啲係佢自己既agenda
佢反侵，你唔洗跟佢反
我地係要哂美國左中右既支持，唔係買死一邊

一單還一單，唔好撈埋美國內政嚟講
Pelosi而家都impeach緊Trump，咁係咪要屌返Pelosi轉頭？唔好忘記條人權法要總統簽署先生效

有無人可以confirm

正確
左中右都要支持你先容易通過法案

即刻del reply & undo retweet

你目標係左中右都支持
你偏埋一邊係咩諗法呢?

True

有時我覺得唔洗太潔癖
冇一個政治人物係面面俱圓 冇hater
佢地支持香港亦都一定有自己既私心 唔係純粹道德感召

食四方飯 收盡各家茶禮 唔好介入人地私怨就可以
呢個亦係以前香港既成功之處

你只有事但一邊幫係唔夠通過條法案
自己諗下啦

港豬真係好撚蠢
人講乜就信晒

自己反被利用都唔知

推！

點解你又覺得香港一係忠一係奸 會唔會幼稚左d

On9

簡單分析：
左膠既敵人 就係自己友
美國主流左膠政客左膠媒體一致屌爆佢

如果唔係左膠係美國政治舞台輸到仆街根本唔會支持打擊中國 更加唔會支持幫香港同共和黨爭民意

利申 遲撚左30年啦

情況同蔣麗雲割席如出一轍

全世界既左都係一樣咁邪惡
各國左翼/聯合國/支那 全部都係New World Order

咁如果美國地震，姓何嘅捐身家救災
咁美國佬講佢 thank you 我又唔會反感嘅
禮貌嚟姐

要求佢明天上前線

人地做到參議員
冇返咁上下票點做到?

佢應該會視察
唔信佢都信下solomon, 做人堅定啲, 唔好更易比人带風向

係怕因小失大o者

ON9
你冇左中右支持點通過法案

冇錯

美國民主黨派人黎而又撐示威者ge
我地一樣多謝

諗嘢咪咁二元對立啦
你唔係either Hermit's way or Scott's way咖嘛

侵都係49%選票當選
正常政客有一半人討厭，有一半人支持已經夠佢當選

佢有20幾萬人FOLLOW
我唔理係支持者定反對者
都有20幾萬人睇到

咪on9 幸福實現黨肯定要保持百米距離
出書搞埋堆香港守護靈訪問都叫幫緊你手

全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

認真
講多謝係應該，只要唔好多口走去介入人地政治事務就得
1. 美國平民知道我地唔熟佢地內政，人地會體諒我地。假設：何君堯幫左鬼佬，你見到鬼佬多謝返佢，你都覺得好正常啦。

2. 美國分兩黨，基本上你多謝任何一個議員都會得罪另一半人，係咪所有議員都唔多謝呢？

3. 佢係食人血饅頭，但本身「香港牌」就係比美國議員食嘅人血饅頭。你唔多謝對方，其他議員又點會幫你？

講多次，我唔係話要支持個議員。我重申，講多謝係應該，只要唔好講廢話介入人地政治鬥爭就得

重要 推

對外不搞內政，只講中共威脅

留左句THANK YOU
同講左句小心D , d狗痴哂線

大部份人都冇禁理性
如果我而家見到姓何既損錢
我淨係會覺得佢扮野拎光環

你地唔好on9啦，介入人地政治做咩
人地黎到出聲幫手都唔講聲多謝
係咪人黎？飲水思源都唔識？
人地係國會議員有票，你hermet係mud 9 野先
何妖做既野同醫保有得比？
成班on9

推無到都推

一句thank you is ok

我覺得多謝佢親自到香港就夠

姐係我唔會因為咁改變對何妖嘅睇法
但係我會理解美國佬道謝係無可厚非

班人自己被人利用返轉頭都唔知
冇左中右支持點過法案呀

發覺好多人都真係對美國/外國政治一無所知
呢d一睇就知左右翼問題

總之所有關心香港既都thanks啦
如果咁都有意見 只係證明是但一邊唔識尊重人

對人地有咁嚴格既政治審查
就會孤立自己
知唔知咩叫存同求異

成班on9, 有票你就要拉啦，理得人地內政做咩，你地當自己係mud水？你覺得黎香港食tg會係玩？

根本唔需要理佢內政係做左乜，人地黎咪多謝關心囉，Hong Kong Hermit 有佢既 political stand ，但唔代係全體美國人既觀點，香港人要做既係爭取全光譜既支持，Donald Trump 夠大把人憎啦。

如果要跟hermit 嘅political stance，根本連美國旗都唔可以舉。Hermit係燒美國旗果一派黎

個人感覺係無問題，比喻一下即係何君妖如果企出黎支持回應5大訴求又俾個Like佢有咩所謂，投票係另外好個人既決定！

唔使驚，照多謝，最緊要有noise，令人關心香港
而且如果有一班外國人多謝何妖，你會唔會覺得班外國人有問題？ 最多會出力宣傳何妖係咩人

［整合］十一執齊野

佢地每個有份幫香港嘅
Twitter 留言都會比美國人屌哂鬼
話佢地內政都唔做好先仲理香港
我覺得我學未到可以顧及埋美國民諗呢個層次
搞掂自己先
敵人嘅敵人都係朋友
無論佢政績點樣
就算金仔幫我地都咁話

爭取外國勢力支持要不分黨派 幾時先學得識？

小心

同hocc一樣有潔淨

白人左仔係咁

我即刻delete咗個thank you reply

exactly
而家係要有人幫我哋
呢個階段仲玩潔癖？

鄧小平:唔理黑貓定白貓，總知捉到老鼠就係好貓！
越多唔同既政治傾向既人黎，越多人想分一杯羹，就證明呢場運動既利益越多，成功既機會越大。

咪傻啦

已經多謝咗囉喎，所羅門王我諗唔會點我哋掛

禮貌始終要做足 ～

點都好人地親身過黎視察 講句多謝又唔等如支持佢

你嘅敵人只有土共
A反共
B反共
C反共
ABC就係你朋友，話之AB同BC之間狗咬狗

我都比佢屌過profile pic有美國旗
anyway respect佢對香港既付出

推俾Twitter戰線睇～～～～